軍艦肥婆

星期6得5得閒

你其實係咪唔使返工

miss jed

放假 唔知男朋友記唔記得

黎南區搵我

唔會記得

睇dunkirk

之前同佢講咗 知佢放我先放！頭先暗示咗好多次！
如果佢都唔記得我就真係心灰意冷了

手字幾令
寫禾名巧5巧牙